英國 channel 4 news 記者連續兩日喺前線狙擊英籍警官

1:55 Justin Shave 荃灣

3:20 David Jordan 九龍灣

pish

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

David Jordan 嗰條錯 link

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢兩日rupert dover有冇出黎

荃灣有
水砲車護駕

推！

推俾多啲人睇

但Channel 4係英國冇咁多人睇

shame on the two pro-beijing brits

Channel 4係非常之前衛
佢有個相睇節目，參加者全部係無打格裸體
一家大細一齊睇

twitter推俾佢同鄉睇